## Учебный проект для демонстрации архитектурных основ проекта автотестов начинающим автоматизаторам

* объяснение паттерна `Page object`
* объяснение принципа паттерна `Factory` на примере `Webdriver factory`
* объяснение паттерна `Page factory`
* демонстрация возможностей `Allure`
* основы для работы с `build.gradle`